\section{Описание схемы}

Для поиска численного решения задачи можно использовать разностную схему,
в которой при апроксимации конвективных членов используются центральные разности, а функции $G$, $V$ на верхнем слое ищутся путем решения трех СЛАУ, последовательность решения которых произвольная:

\begin{equation}
\label{eq4} 
    \begin{cases}
        $$G_t + \frac{1}{2}\left(V_1\hat{G}_{\stackrel{0}{x}_1} + (V_1\hat{G})_{\stackrel{0}{x}_1} + {(2-G)V_1}_{\stackrel{0}{x}_1} + 
        V_2\hat{G}_{\stackrel{0}{x}_2} + (V_2\hat{G})_{\stackrel{0}{x}_2} + {(2-G)V_2}_{\stackrel{0}{x}_2}\right) = f_0, x \in \Omega_h$$\\\\

        $$G_{t} + \frac{1}{2}((V_k\hat{G})_{x_k} + (2-G){V_k}_{x_k})-\\ 
        - \frac{1}{2}h\left((GV_k)_{x_k\overline{x}_k}^{(+1_k)} - \frac{1}{2}(GV_k)_{x_k\overline{x}_k}^{(+2_k)} + (2-G)({V_k}_{x_k\overline{x}_k}^{(+1_k)} - \frac{1}{2}{V_k}_{x_k\overline{x}_k}^{(+2_k)})\right) = f_0, \text{ } x \in \gamma_k^{-}, k=1,2,$$\\\\

        $$G_{t} + \frac{1}{2}((V_k\hat{G})_{\overline{x}_k} + (2-G){V_k}_{\overline{x}_k})+\\ 
        + \frac{1}{2}h\left((GV_k)_{x_k\overline{x}_k}^{(-1_k)} - \frac{1}{2}(GV_k)_{x_k\overline{x}_k}^{(-2_k)} + (2-G)({V_k}_{x_k\overline{x}_k}^{(-1_k)} - \frac{1}{2}{V_k}_{x_k\overline{x}_k}^{(-2_k)})\right) = f_0, \text{ } x \in \gamma_k^{+}, k=1,2,$$\\\\

        $$H(V_k)_t + \frac{1}{3}\left(HV_k(\hat{V}_k)_{\stackrel{0}{x}_k} + (HV_k\hat{V_k})_{\stackrel{0}{x_k}} 
        - V_k^2H_{\stackrel{0}{x}_k}\right) + \\
        + \frac{1}{2} \sum\limits_{m=1,m \ne k}^2 \left( HV_m(\hat{V}_k)_{\stackrel{0}{x}_m} 
        + (HV_m\hat{V}_k)_{\stackrel{0}{x}_m}- V_k(HV_m)_{\stackrel{0}{x}_m}\right) + \\       
        + p(H)_{\stackrel{0}{x}_k} = \mu\left(\frac{4}{3}(\hat{V}_k)_{x_k\overline{x}_k}
        + \sum\limits_{m=1, m \ne k}^2(\hat{V}_k)_{x_m\overline{x}_m}\right)
        + \frac{\mu}{3}\sum\limits_{m=1, m \ne k}^2(V_m)_{\stackrel{0}{x}_k \stackrel{0}{x}_m} +  Hf_k, x \in \Omega_{\overline{h}},$$\\\\

        $$\hat{V}_k = 0,\text{ } x \in \gamma_{\overline{h}}, k = 1,2$$
    \end{cases}
\end{equation}